［元天屯］極重要事項 （長咗少少）人手轉！！！

想講啲野
第一 今日成日都好唔順利 其實上個禮拜開花已經見到 我地入局太慢 每次都拖到11點半 12點先開波 明明一早開到波我地都拖得太晏
第二 天水圍區成日比元朗都屯門賣咗 變咗做天水圍係大台 但元天屯人要明白 要元天屯開花先有效 而且更加唔係由天水圍呢啲副手區開先 要記住天水圍只係做副手！！
第三 我地啲增援真係好慢 唔該唔好再睇tg有幾多人有幾多人 你地自己出嚟行下未知有幾多人 個個都估大家唔出 咁成場運動未唔洗繼續？
第四 我地行動需要升級 火魔神獸其實唔可以太仁慈 對敵人仁慈姐係對自己殘忍啊！！
第五 屌你老未 聽日拎返個彩 打佢老未 元天屯救理大 香港人報仇

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推

光復香港 時代革命

P牌推唔郁 要大家幫手

元朗算吧啦

推比屯元天手足睇

1/10

2/10

而家救左手足先 檢討留返聽日再講

3/10

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

4/10

5/10

做嘢啦

6/10

元朗人 可以點做

今日咁嘅行動 完全唔覺你地真心想救手足

Push!
真係慢到呢
其實可唔可以快小小
打得有戰術d
同齊心小小

大西北聽日一齊去理大好唔好？

大西北0500聽日一齊去理大好唔好？

講真元天屯要打 警力一定唔夠 一定要其他區搵人落嚟

大西北一齊去理大好唔好？

諗下之前點打 有狗屋有狗宿

Push

自己未做到咁勇 有無咩支線

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

可唔可以 幫手開po 叫塞係紅磡隧道既家長上去燒何文田警察宿舍

咁support長遮 玻璃樽 豬嘴 眼罩 都係基本需要 再唔係拎生理鹽水幫手足洗眼

就咁落街已經係
好多手足要狀膽

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

屯門個大gp
有心個d手足都出曬去

push

聽朝七點都要黎明行動啊

推呀屌

個大gp 晏晝吹開花佢又吹唱歌 琴晚今晚吹開花佢又話危險冇目的都唔知真膠定假膠

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要反打！打狗救人呀！！！唔好跑走！

車撞狗都唔割呀！！！！

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我係天水圍手足
我想講我地天水圍成日拎住燒狗屋黎打飛機
個日燒到係因為屯元天一齊開花加埋大量狗係中大未出黎
所以先搞到天水圍射哂tg又冇狗得閒補貨又冇狗增援
所以我想搞要打飛機既應該係全部有份開花既香港人
我相信我地既手足可以燒到任何一個人手不足同冇tg既狗屋(不論係邊一區）
所以其實每個區開花真係好重要
燒到狗屋係其他區引走哂D狗既功勞
唔係天水圍區
所以大家要明白你地唔開花其他區真係會比你地賣左
見到其他區開就拿拿臨聚人啦

最後
天佑理大
依加冇車出去
聽朝6點理大見

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力